有冇人已經食過新開張既「美登利壽司」

想知香港新開既價錢係點 同埋 質素

日本餐廳黎香港開例牌變辣殺

有冇人食過
想過兩日去食 但驚好貴

第一日去試
星期五晏就兩點去到，等50分鐘左右

未試過日本個間
尼排食得多超市級同放題級壽司
要搵啲好野落吓肚
影得set個版

額外叫多兩貫 加味噌湯
刺身質素高，幾厚身
雖然侍應上壽司前而經提食手卷先
但係都濕曬 唔脆，軍艦一樣
湯就真係不了 無咩味
以築地啲壽司鋪計，香港貴起碼倍半

手卷塊紫紙望到都覺得淋

香港個價真係

我坐counter位
見啲壽司都放左一排先有侍應拎去出
可能師傅都整得慢呢 見個日本大將係咁話go quickly
有紫菜個啲就淋曬了

合理

一半是用於交租

貴多2倍 不過似冇日本咁耐

香港地 黎到咩都要貴幾倍
小個錢諗都唔好諗 冇錢真係食屎

上次係日本食係元氣價貴少少 但係質素高好多
嚟到香港真係痴撚線

邊有貴兩倍, 10算啫

好似唔錯

食過日本涉谷個間

好抵食+個量好夠

咁既質素收二豬幾傻撚左呀？

琴日啱啱食完日本個間
係幾抵食 不過唔係太好食
香港咁既價錢應該有更好選擇

東張西望講佐， 貴佐好多

係， 其實佢賣點係抵食， 賣點唔係高質， 佢黎到香港， 又唔抵食， 又只係好過元氣， 但貴佐咁多， 點攪呀

千兩價位 質素OK嘅 冇日本咁好但一定唔只好元氣少少啦

咁香港分店定價唔算貴，日本都要 2780羊/set。呢間日本定價叫做抵食，質素唔差，叫一set咩都有唔駛煩，佢地有款蟹膏好好食。

當香港人水魚咩

美登利最好食係個蟹膏，係日本食過勁鮮

我上年去食都係2000yen 兌翻都係140hkd

原來貴1倍 冇睇清楚上面張單